有無巴打會望住電腦發呆

聽歌咪會

夜晚唔想訓但又冇野做, 就咁坐係部電腦前面

我宜家就做緊咁樣既動作

番緊工個時會

same